周柏豪入星夢娛樂就遇上趴地熊被趕走，算唔算黑腳

奶完一個鞋底而家要奶第二個